如果你係Trump你會點諗

1. 神奇種票：
自己拎左7100萬票，已經打破歷史最高票數，但對家唔知點解會可以多票到7500萬，加埋成1.46億票，以前咁多屆最多先得1.29億

2. Twitter被Ban:
作為社交媒體，本來就係free speech既地方，點知自己既tweet瘋狂被人ban，堂堂美國總統，想講句野比全世界知都搵唔到方法

3. 媒體全部打壓
主流媒體既主持人不斷攻擊Trump，搵班律師同其他專業人士逐隻字去駁佢，而Hunter既通烏門可以提都唔提。而家佢落選左，媒體可能索性連佢既記者會都唔播，直頭唔比機會佢講野

如果係我，明明自己咁愛國家，仲要做到美國總統依個位，但都鬥唔過班左膠，一定好灰...

人民幣力量